<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://lukcywov.github.io</id>
    <title>Gridea</title>
    <updated>2022-06-03T03:16:24.608Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://lukcywov.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://lukcywov.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>温故而知新</subtitle>
    <logo>https://lukcywov.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://lukcywov.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2022, Gridea</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2019.10.23 星期三 天气阴]]></title>
        <id>https://lukcywov.github.io/post/20191023-xing-qi-san-tian-qi-yin/</id>
        <link href="https://lukcywov.github.io/post/20191023-xing-qi-san-tian-qi-yin/">
        </link>
        <updated>2022-06-03T01:07:04.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>这有啥启发的，啥事都用心去做，大抉择不畏惧，小选择不出错，有胆识有眼界，能坚持能刻苦，有信仰有目标，能克己能自律。<br>
看个人选择的，能阻止自己变得平庸的人只能是自己。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[那旅行者]]></title>
        <id>https://lukcywov.github.io/post/na-lu-xing-zhe/</id>
        <link href="https://lukcywov.github.io/post/na-lu-xing-zhe/">
        </link>
        <updated>2022-06-03T00:58:50.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>“那旅行者，冒险家协会二楼给你准备了房间，你去找协会长，他会带你去的，今天这么晚了，你就先好好休息一下吧。”<br>
“谢谢你了，琴团长。”<br>
“应该的嘛，毕竟旅行者也帮了骑士团这么多忙嘛。”<br>
“琴团长再见！”小派蒙满脸欢喜的挥着手和琴团长告别，我也微笑着挥了挥手，向冒险家协会走去。</p>
<p>之后塞琉斯带我们参观完协会内部，就带我们到了要住的房间里，本来他要给我们两串钥匙的，我和派蒙一致坚持只要一把，他才妥协，而后送了两瓶酒给我们，可能是因为他很喜欢喝酒吧，于是强塞给了我们，实在是抵挡不住他的热情。</p>
<p>“好吧，那我就边喝着小酒边整理下行李吧，派蒙！出来陪我聊天嘛，我整理完就睡了。”<br>
我倒了半杯酒在高脚杯里，微微抿了一口，感觉酒味并不重，更像是果汁那样甜酸味更浓，于是爽快的一口喝完了这半杯，然后倒了一杯满的，又给派蒙倒了小半杯。</p>
<p>“既然是你邀请我，那我就勉为其难的出来陪你聊天吧。”小派蒙一脸没办法像宠女儿一样的表情看着我，贱萌贱萌地漂浮在我眼前。</p>
<p>“你尝尝这个，闻着有点酒香，但入口却像果汁一样，好神奇。”我兴致冲冲地推荐着，毕竟在吃这方面，我和派蒙还是英雄所见略同。</p>
<p>“这么好喝嘛！我来尝尝，我来尝尝！”激动的小派蒙也先是尝了一口，品了品，而后咕咚咕咚的喝完了我倒的小半杯，“塞拉斯会长不会把果汁当成酒送给我们了吧，”它边说，边自己打开有它身高一半高的酒瓶，也像我一样，倒了一杯满的。</p>
<p>我开始拿出武器，打算稍微清理一下，剑刃上又是史莱姆凝液，又是丘丘人的血，还有鸽子的肉沫，野猪的毛，边聊，我边去洗手间接水。</p>
<p>“话说派蒙，你消失的时候是去哪了，那里好玩嘛，看你有事没有就消失的。”我好奇的问道。</p>
<p>“这个我也不清楚诶，对于我来讲，就像闭上眼睛一样,”派蒙两只眼睛呆呆地望着上方，“也没有什么好不好玩地吧，就像你睡觉要闭上眼睛一样，我休息地时候就会脱离，对，就像从一个地方脱离了一样，而且脱离地时候也更有安全感。”</p>
<p>“嗯？”</p>
<p>“怎么了嘛？哦，我说的脱离对于你来讲应该就是消失吧。”</p>
<p>“难道你不应该在我身边更有安全感嘛？”我装作幽怨地盯着小派蒙，端着水回到房间。</p>
<p>它很明显立马感受到了我的威压，嘻嘻。</p>
<p>“在你身边肯定更有安全感了。”它的眼神没有回避，应该是没有撒谎。<br>
“那你今晚就不要消失了，陪我睡。”我擦拭完了手里地剑，正在检查剑刃处有没有擦干净。<br>
不过这个动作似乎吓着派蒙了。</p>
<p>“那当然是可以的了。”派蒙挠着头说，好像我在勉强它一样。</p>
<p>“凭我两的关系，早该一起睡觉了。”我又试着挥了挥剑，手感还在。</p>
<p>“那。。。那真是和我想的一样呢。”</p>
<p>我把剑又收了起来，检查了一下背包里的应急食品，还有一百多个提瓦特煎蛋和五十多个甜甜花酿鸡，这些应该足够我用一阵子了。</p>
<p>“怎么样？现在要来吃几个嘛？”派蒙不知什么时候把头埋进了花酿鸡里，闻着那不会消散的鸡肉香。<br>
它虽然问了，但并没有等待我的回答，伸出小手，看样子是打算撕下一块鸡肉开开胃。</p>
<p>正当它就要得手时，我一把抓住了它的小手。</p>
<p>“啊！”派蒙吓了一跳，想赶紧把手缩回去，可惜已经被我牢牢握在手心了，</p>
<p>“那不吃就不吃吧。”派蒙眼神逃避地看向左边。</p>
<p>这回轮到我不搭理它了，我张开我握着派蒙小手地拳头，它的手看起来好小啊，就像婴儿地手掌一样，还有点肉嘟嘟地，却又细细的嫩嫩的。我轻轻的用右手食指在它手心戳了戳，而后开始在它的手掌里画圈，真的好小啊，它的手掌张开来，都只有我手掌心这么大。我感觉我的大脑里已经全部都是派蒙的小手了。</p>
<p>“那个，旅行者，你可以松手了嘛？”派蒙一脸无奈地看着我。</p>
<p>突然觉得整个派蒙也好小啊，它不会也像婴儿那样肉肉的软软地吧。糟糕，突然好想把它抓过来抱在怀里打滚。</p>
<p>我松了手，“如果你想吃的话，是可以吃一份花酿鸡的哦。”我如是说，想着今天可要好好的撸一撸派蒙，先让它饱餐一顿，我再来细细品味。</p>
<p>“真的吗真的吗！太好了！旅行者我真是爱死你了！”</p>
<p>我的心突然漏跳了一拍，“你。。。你在说些什么啊。。。”派蒙居然说爱我，它怎么可以说爱我呢，明明应该我先说的。不过。。。嘿嘿嘿。。。大快朵颐的派蒙看上去真好吃。</p>
<p>“那。。。那我先去洗澡了。”我感觉脸颊有些发烫，赶紧去洗个澡冷静一下，我刚刚都在想些什么啊。</p>
<p>“好嘞！”派蒙吧唧吧唧的吃着，还把那杯果汁给喝完了，开始直接拿着瓶子吹。<br>
“对了派蒙，你要不要洗澡啊，今天你可是要睡床上的。”我突然想起来，平常我睡觉时派蒙都是直接消失的，所以它脏不脏我都不在意，不过想着今晚我和它是要盖一床被子，心理上还是有些在意这个的。</p>
<p>“这样啊，那我吃完就去洗。”</p>
<p>“好！”一想到今晚能和一只香喷喷的派蒙睡觉，不知道为什么，心就扑通扑通地跳了起来。</p>
<p>可能是因为太累的原因，洗澡的时候我的整个大脑都放空了。<br>
舒舒服服的洗完了澡，我要去拿条浴巾围一下。</p>
<p>“我洗完了，啊！洗个澡真舒服啊！”我由衷的感叹道。</p>
<p>可我万万没想到，等我舒舒服服地洗完澡出来，派蒙却趴在桌子没了声，边上是两瓶空荡荡的瓶子。</p>
<p>“派蒙！派蒙！”我担心它喝太多会出什么事，浴巾也没来得及围，急忙跑到它身边，把它抱在怀里，能感受到小家伙均匀的呼吸，应该事太累睡着了吧。话说它漂浮在空中真的很费体力吗？</p>
<p>但</p>
<p>这些都不重要了，因为派蒙抱起来真的好软啊！像猫猫的肚子一样。我也不管它洗没洗澡了，直接裸着身子把它抱进了被窝里，把它的头放在枕头上，我好好地盖了盖被子，蒙德这个天还是有些凉快的。</p>
<p>它好可爱呀！原来它睡着了，脑袋上的小皇冠也会依然浮在那里。我试着把它的小皇冠摘了下来，放在一边。哦吼吼，原来是可以摘下来的。我静静的看着和我枕着同一个枕头的派蒙，它的睫毛好长啊，脸圆圆的，嘴巴小小的，肉肉的。我抓住了我心心念念的派蒙的小手，好神奇啊，明明比我的小了这么多，却也可以骨节分明又软乎乎的。我试着把它的一根食指放在嘴里轻轻的咬了一下，不知为什么就是想咬一下。被咬的一瞬间，派蒙的手弹了一下，可能是我咬得太用力了，于是我只好用舌头去感受它的指头的触感。<br>
我的天，派蒙的手指居然有股淡淡的甜味，是那种纯牛奶的丝滑的甜味，但却又像是奶味。这一下激起了我的好奇心，派蒙不会真的可以拿来当应急食品吧。<br>
我把派蒙的另一只手的食指放在嘴里吮了吮，发现也是那个奶甜味。<br>
我看向派蒙，它正皱着眉头，却又没有醒过来，眯着睡眼，呼吸很轻也很均匀，能看到它的小腹微微地缓慢地一起一伏，一起一伏。我把手放在它的肚子上。<br>
天呐，它的肚子和我的手掌一样大，原来派蒙这么苗条的嘛，平常看上去派蒙总给我一种小胖墩的感觉。<br>
我用手摸了摸它的腰线，也是软软的肉肉的。<br>
“哎！哎哎哎！你在干什么啊！衣服也不穿在我身上摸来摸去的！”派蒙一脸嫌弃的看着我，而我却兴奋了起来。<br>
“你醒了。”我一个翻身，抓住了派蒙的两只手腕，把小小的派蒙压在我身下。<br>
派蒙一脸慌张地看着我，没有皇冠的派蒙头发散乱的在枕头上铺开，我能感受到它的手在试着用力把我推开，不过当然那是不可能的。<br>
“你你你，你要干什么！”它的脸一下子全红了，不知道现在我的脸是不是红的呢，不过我的心跳的好快好快，像是要从喉咙里蹦出来一样。</p>
<p>“我。。。我要吃掉你！”我一个泰山压顶直接压在派蒙身上，然后紧紧的抱着它开始裹着被子在床上打滚。这就是愿望被实现的感觉嘛！实在是太爽了！</p>
<p>我好像变成了一个搅拌机一样，抱着派蒙不停的来回翻滚。<br>
“旅行者。。。停一下。。。停一下啊。。。”我好像听见派蒙求救一般的声音，于是停止了翻滚，看着它一脸难受的样子，我突然害怕了起来。<br>
“怎么了派蒙，怎么了怎么了，派蒙你没事吧？”<br>
“我。。。我刚吃多了，你这样滚。。。我。。。想吐。。。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Who's she？]]></title>
        <id>https://lukcywov.github.io/post/whos-she/</id>
        <link href="https://lukcywov.github.io/post/whos-she/">
        </link>
        <updated>2022-06-03T00:55:08.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>其实我真的想不起来了，但这个种梦自高中起就不再有过，所以无论如何，我也要试着记录下来。</p>
<p>我和王志豪他们一伙人打算去图书馆学习，然后走到了一个不知道什么的建筑物里，难道是哥特风的欧式建筑？<br>
在里面的楼梯爬了一会，我看到了一个给矮人（还是残障人士？但印象中它就是一米左右高）专用的电梯口，电梯门也是很矮的那种。<br>
当我继续爬时，就发现王志豪他们已经不见了，可能已经坐电梯走了吧，又不等我，妈的。<br>
我赶忙跑两步，原来电梯井就在二楼啊。我打开门进去，以为这里是电梯，可当我看到属于电梯井里的那种大绳子之后，我意识到现在电梯在我上面，我得赶快出去，不然就被电梯压死了。（是谁设计的这么个鬼东西，就不怕大意的人走进去被从上往下的电梯压死吗？）<br>
好得我赶快从电梯井里出来了。不一会，电梯来了，门以一种奇怪的方式打了开了（有点像公交车那种双开门，而不是升降式电梯的的）。<br>
我走了进去，像梦里那样没有逻辑，这个电梯原来是一个缆车，为什么说是缆车，因为我能看到外面的风景，尖顶建筑和羊肠小道夹在其中，右边是车水马龙的城市，左边是茂绿满满的山丘，我们的缆车就这样被斜着向上缆去。但这又是一个超大型的缆车，或者说这个缆车车厢的规模应该有一个地铁车厢那么大，里面靠着门的两边有两排座位，就像我坐过的地铁那样。而当我进去时，里面已经坐满了人，我只好站在进门边的一个座位旁，右手抓着上面的握把来保持站立。</p>
<p>而在坐在我面对着的，一排座位最左边的那个女孩，抬头看了看我，四目相撞总能擦出许多美好的故事。如果我没记错，她头上扎着活泼的高马尾，让人感觉威严而又可爱。身上穿着像是制服一类的衣服，以及搭配的裙子。</p>
<p>我自然而然的是要和她搭话的，但我完全想不起来我是怎么开口的了。可恶啊，最美好的那一部分就这样被梦境给偷走了。<br>
“你好，请问图书馆是在几楼？”我微微俯身，向她问道，我不敢完全直视她，余光看到了坐在她边上的一个戴着粉红但更偏粉的大帽子的女生，她很矮，坐在地铁上脚都够不着地。<br>
那个大大的帽子几乎把她整个人都遮住了，因为我是站着的，从上往下看根本看不到她的脸。<br>
“图书馆在十一楼哦”她很快速地回答了我。<br>
“你也是去图书馆吗？”我随着话题问道。<br>
“嗯，我和她一起去图书馆。”她的意思大概就是边上那位小女孩了吧。<br>
顺着话题我就和她聊了起来，印象里她是一个很开朗很能聊的女生，我不记得我讲了一句什么（可恶啊，为什么把这个忘了啊），她评价我道“没想到你还那么纯情啊”然后开怀大小。<br>
但我感觉不到什么嘲笑的意思，而且她真的很好看的好吗。</p>
<p>之后大概是到了十一楼了吧，我就和她一起下了缆车，然后我们就走在山路上，能远远的看见大路前面有一座不长但很宽的桥，夹路两侧是茂绿的大树，那个穿着制服的和我刚刚还聊得挺欢得高马尾女孩，不觉间就走了好远，都快到桥上了，而这个跟着一起下车得矮矮的粉红女孩，因为腿短吧（没有嘲笑的意思），还远远的跟在后面，而她又在我前面，所以为什么我走得这么慢呢？</p>
<p>我突然想起来，我还不知道那个高马尾女孩的名字，于是我走到粉红女孩的身边俯身问道：<br>
“你朋友她叫什么啊？”边问，我一边望向那个高马尾女孩，但粉红女孩没有回答我，不过我的下一个问题已经说出口了“她有男朋友吗？”<br>
她依然没有回答我，我们依然在慢慢的向着前面走去。<br>
我见她不回答，我只好去问本人了，我向前跑着，朝高马尾大声问道：“喂——你叫什么名字？”<br>
她在桥上走着，没有回头，只是对着天上大声回答我说：“我不知道——”，山里的风瑟瑟地吹着，声音也随风飘起。我突然感觉她这样把她朋友远远地抛在后面挺不好地，虽然我不应该多管闲事。此时我已经跑到桥根处了，远远地我能看到，下了桥地一个大坡下面，有一条很高很大的白狼，但我并不害怕，因为能明显感觉到它是一只宠物而已。而她，走到了桥的另一边，不过还好这座桥不是很长，我大声说到“那那个不知道！你等一下！”<br>
她转过身来，我还什么都没说，她就先开口了“如果想做我男朋友的话，你要怎么比过当了我三年的男朋友的他（这里应该是一个名字，但我忘了）呢？”</p>
<p>他？难道是那个矮矮的戴着粉色大帽子的女生？<br>
到这里，梦就戛然而止。<br>
我无法记住那个粉红女孩的名字，这大概是异世界的记忆无法留存到此世，于是一切都被梦境海关给查缴了的缘故。</p>
<p>甚至连我和她在缆车上的那么多对话，至少我应该记得三四句的，但也被查缴了。<br>
所以，就让这些留驻吧。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[痒]]></title>
        <id>https://lukcywov.github.io/post/yang/</id>
        <link href="https://lukcywov.github.io/post/yang/">
        </link>
        <updated>2022-05-26T03:17:10.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>我喜欢柳婉莹很久了，具体是从什么时候开始呢？大概是见到她的第一眼吧，我就沦陷了。</p>
<p>但两年了，我都没有足够的勇气，去向她表达我的心意。</p>
<p>似乎是有什么魔法，使她在我心中，变得如此神圣不可侵犯，我总担心一旦我表白了，她就会不再是曾经我心中那个柳婉莹了。</p>
<p>我不知这是何来的联想，但我终究还是撇开了所有的杂念，鼓足了所有的勇气。在那个黄昏，窗帘被晚风捧起，落日的余晖暧昧的散落在空荡的教室里。班上的所有人都回去了，只留下了我和你。</p>
<p>**“柳婉莹，我喜欢你，我从看见你的第一眼我就喜欢你了，今天我实在是无法将这份情思继续掩藏下去，我不想再一个人愁苦的暗恋着了，我想让你知道我的这份心意，我喜欢你，你能和我交往吗？”**话语如游龙般从洞窟中腾飞出来，我先考虑的是，如果她答应了的话，之后我该邀请她去哪玩，像电影院啊，水族馆啊，游乐场啊，或者是她喜欢去的地方。而后考虑的是如果她拒绝了我，不论以什么样的形式，我该如何回答她。</p>
<p><strong>“我可能并不很懂如何去表达喜欢，但我觉得我有一个优点，就是不纠缠，谢谢你，我想这份心意我已经传达到了，希望你不会因此而苦恼，我也会继续喜欢你的。”</strong></p>
<p>总是希望能找到不卑不亢的语句，来掩盖我内心的伤痛，如果她真的拒绝了我，那么说心灰意冷，都觉得太过温柔。</p>
<p><strong>“谢谢你，”<strong>柳婉莹低垂着眼帘，长长的睫毛半遮着眼眸，似有柔情万种婉转低回，</strong>“如果不介意的话，晚上你能来我家里吗？”</strong></p>
<p>**“当然可以！”**我想都没想就先答应了，后知后觉的发现，这好像有点不对劲。不过我就跟着她一起看着新月升起，百星涡旋，灯影缥缈，人声杂碎。</p>
<p>**  “我想问下，你要我去你家里干嘛呢？”**我实在忍不住好奇心，在路上问了出来。</p>
<p>她微笑着说:<strong>“想看看你的心意，是不是真的。”</strong></p>
<p>**“当然是真的！”**我被这质疑伤了自尊，但转念一想，可能她确实还不太信任我，那就让我看看会有什么样的考验吧。</p>
<p>** “你的父母在家吗？”**我有点担心，或者说，是害羞吧。</p>
<p>** “这都不要紧吧。”**她依然笑盈盈的说道。</p>
<p>我更加好奇了，感觉被她蒙在鼓里。</p>
<p>不过能博伊人轻一笑，我已经是醉倒在那勾人的嘴角里了。</p>
<p>终于到了她家里，看来她家里人还没回来，她把我带到了她卧室里。</p>
<p>** “脱衣服吧。”**她无比自然的说道，这是我突然有种既视感，我一旦靠近了她，她便不再是曾经我心中的那个柳婉莹了。</p>
<p>** “我能问下为什么吗？”**我开始害怕起来，怕真正的柳婉莹并不是我心中的那样神圣不可侵犯。</p>
<p>**  “我想看看你的心脏里，是不是流淌着对我的喜欢。”**诡魅的一笑。</p>
<p>**  “这。。。这么魔幻的吗？”**</p>
<p>**“开玩笑的啦，就是想看看你身材怎么样嘛。”**她用手半遮着面，娇羞的肆笑着。</p>
<p>我好歹也是稍有锻炼的，于是自信地脱下了衣服。</p>
<p>**“叫你脱你就脱了？难道，我叫你做什么你都会做吗？”**她依然娇羞的肆笑着，但总有种嘲讽和蔑视的意味在里头，我感到非常不适，我真的觉得我心中的柳婉莹就要这么离我而去了。</p>
<p>** “我的确是喜欢你，但如果你要表现出让我讨厌的模样，那我只能怪我的心意太过盲目了。”**</p>
<p>** “不会的。”<strong>笑意一瞬间从她脸上褪去，有一种忧伤的气质，随着她微翘的发梢，像藤蔓一样依附着她，迅速的生长起来，</strong>“你躺在地上吧。”**她说。语气中竟是几分恳求和奢望，这让我内心很是怜惜，于是我听话的躺了下去。</p>
<p>不知她从哪拿来了一捆大胶带。<strong>“接下来我要把你绑在地上，可以吗？”</strong></p>
<p>**  “你不会伤害我吧？”**我想到她之前说的，想看我的心脏，这让我脊骨耸凉。</p>
<p>**“只是小小的考验，并不会对你怎么样的。”**她又笑了，温柔里带着几分调皮。</p>
<p>我还是无法控制住心中那快要溢出的喜欢，背上感受到地板的冰凉，我的心在怦怦狂跳。</p>
<p>**  “那就来吧。”**</p>
<p>我看着她用大胶布，一层又一层的，把我的双手和双脚，牢牢的粘在了地上。但眼中竟然全部都是她那美妙的身段，甚至不觉得这姿势有多么难受。</p>
<p>**  “你不会有受虐倾向吧。”**她的笑容里已经只剩下诡异了，没有任何的可爱，天花板的灯把她的脸庞照得黑暗，她低下头，俯视着我，肆虐的说道。</p>
<p>**“我只是相信你。”**我试着动了动手脚，看来她真的绑了很多层，我竟然找不到好的发力点来挣脱。我现在已经是任她摆布了。</p>
<p>如果她真要取出我的心脏，我也无法抵抗了。所以现在，我只能相信她了。</p>
<p>她平静而缓慢的戴上了一双像手术室里主刀医生用的那样的手套，而后不知从哪里，拿来了一把像刀一样的金属制品，我只能看到灯光下，那个东西在反光。</p>
<p>她拿出一罐我不知道是什么的东西，倒在了我胸口上，而后用那个金属制品，慢慢的在我赤裸的身体上匀开，肩膀，手臂，手腕，肚子，到腰间。</p>
<p>而后她放下了那金属制品，开始用手，把那些像黄油一样的块状物，在我身上压扁，然后抹匀。</p>
<p>我有点发晕，我觉得她现在好色情，我看着她坐在我腿上，双手在我赤裸的上半身游移。</p>
<p>烧红的脸颊，垂落的头发，长长的睫毛，精致的鼻尖，柔软的嘴唇，流连的双眸，嫩白的手臂，还有手掌透过手套，在我身上轻轻按压着的，滑腻腻的，色情的触感。</p>
<p>我感觉我体内有一头野兽在嘶吼，我已经完全勃起了，她应该也感受到了，因为她正坐在那。</p>
<p>我本打算问她涂的是什么的，但既然我选择了相信她，那就没有问的必要了。</p>
<p>**“已经勃起了吗？是因为我太迷人了吗？”**她脱下手套，又拿纸巾擦了一下双手，而后就那样坐在我身上，直勾勾的看着我。</p>
<p><strong>“没有办法的吧，我也是第一次和女孩子靠的那么近，难道柳婉莹你经常做这种事吗？”</strong></p>
<p>她从我身上站了起来，而后绕到了我头后面，把我的头枕在了她的大腿之间，不过这个姿势很不舒服，就像睡在很硬很高的枕头上一样，我的双手，还被牢牢的绑在地上。</p>
<p>** “其实，”<strong>我看到了她的脸，她像女神般俯视着我，</strong>“我的心也跳的很快哦，”<strong>我看着她把胸部压在了我脸上，</strong>“你听到了吗？”**</p>
<p>**“扑通。扑通。”**我听到了，即使她柔软的乳房已经让我神魂颠倒，迷醉桃源。</p>
<p>**“我会陪着你的，属于你的考验马上就要开始了。”**她挺直了身子，似乎是看了一眼挂在墙上的钟，我也顺着看向了时间，现在是。。。</p>
<p>突然，我所有被涂抹过的地方开始奇痒无比！</p>
<p>我好想挠痒，但完全不可能，我的手脚真的被绑死了。而当我想用下巴去试着刮擦一下我的胸口时，我发现我碰不到。</p>
<p>这是完完全全的痒，既不带有疼痛，也没有任何灼烧感，它竟然就是纯粹的痒，让我身体的每一丝肌肉都在拼尽全力挣扎着去挠痒，可是我做不到，完全不可能。</p>
<p>** “为。。。为什么这么痒？”**我问。</p>
<p>她没有回答，依然在看着墙上的钟。</p>
<p>我已经忍受不了了，因为无法挠痒，因为实在太痒，我开始控制不住自己，大声的叫了出了，就像惨遭虐待的小狗一样。</p>
<p>我不知道我还能干嘛，我像被恶鬼附身一般，嘶吼着，咆哮着，但这无法让这一千遍一万遍的痒，减轻丝毫，我的眼泪止不住的流了下来。</p>
<p>是因为恐惧吗？不是，现在我正枕在我最喜欢的人的腿上，我无比安心。是因为痛苦吗？不是，这一千遍一万遍的痒虽然是痒，却又也只是痒，</p>
<p>只是好痒，好痒啊，好痒啊！好痒好痒啊！啊啊啊啊啊！痒痒痒痒痒啊！</p>
<p>我像个孩子一样，眼泪流得稀里哗啦的，但却只是更痒。</p>
<p>我感觉我的大脑神经里住了一万只蚂蚁，他们在里面筑巢，啃食，好痒啊！我好像要死了，却又能敏感的感觉到，我死不了，人真的能被痒死吗？</p>
<p>我逐渐神志不清，我害怕起来，我感觉到了痛苦，发自内心的，我意识到我的口水已经不受控制的流了出来，像失禁一样。</p>
<p>我。。。</p>
<p>**“晕过去了吗？放心吧，我会一直陪在你身边的。”**我恍惚的听到，啊啊啊，太痒了。。。</p>
<p>干燥的喉咙把我扯醒了，醒来我已经躺在床上了，浑身不痒了，我觉得这简直是上帝的光辉普照大地，万物表演着复苏的奇迹。</p>
<p>当然，我是躺在柳婉莹家的床上，她坐在床边上，发着呆似的。</p>
<p>我坐了起来。</p>
<p>**  “你醒了。”**她小惊讶。</p>
<p>**“嗯，所以。。。”**我刚想问她考验如何之类的，她就用手捂住了我的嘴。</p>
<p>** “我知道你好了，”<strong>她的声音越来越轻柔，</strong>“我这里还有更痒的，”<strong>现在的话语不再是声音了，</strong>“你要试试吗？”**完全就是在我耳旁吹气。</p>
<p>更。。痒。。</p>
<p>我的心脏都战栗了，身上每一根汗毛如松树般矗立，整个脊骨像是两端被接了零线和火线一样，整个弹了一下，昨天那些痒的地方，那个让人痒痒的感觉，</p>
<p>一瞬间又回来了一样，我差点没控制住自己叫了出来。但我能肯定的是，我现在害怕了。</p>
<p>**“不用了，如果这种折磨就是你对我的考验的话。”**我尽可能冷静的回答。</p>
<p>**“你没有拒绝的权利哦。”**她一副天真调皮的模样，微鼓着脸颊对我说道。</p>
<p>但只是这一句话，我就坠入了地狱，有恶魔拿着叉子捅穿了我的身体。我无比恐惧，瞳孔放大。</p>
<p>只是一个不经意，她紧紧抓住我的头，用她柔软的双唇狠狠的亲了一下我的嘴。</p>
<p>我傻了。</p>
<p>之后她说了什么，做了什么我全忘了。</p>
<p>等我回过神来，我发现我正坐在教室里，而柳婉莹的那个座位，是空的。</p>
<p>#2021-10-26 22:05</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hello Gridea]]></title>
        <id>https://lukcywov.github.io/post/hello-gridea/</id>
        <link href="https://lukcywov.github.io/post/hello-gridea/">
        </link>
        <updated>2018-12-11T16:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>👏  欢迎使用 <strong>Gridea</strong> ！<br>
✍️  <strong>Gridea</strong> 一个静态博客写作客户端。你可以用它来记录你的生活、心情、知识、笔记、创意... ...</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>👏  欢迎使用 <strong>Gridea</strong> ！<br>
✍️  <strong>Gridea</strong> 一个静态博客写作客户端。你可以用它来记录你的生活、心情、知识、笔记、创意... ...</p>
<!-- more -->
<p><a href="https://github.com/getgridea/gridea">Github</a><br>
<a href="https://gridea.dev/">Gridea 主页</a><br>
<a href="https://fehey.com/">示例网站</a></p>
<h2 id="特性">特性👇</h2>
<p>📝  你可以使用最酷的 <strong>Markdown</strong> 语法，进行快速创作</p>
<p>🌉  你可以给文章配上精美的封面图和在文章任意位置插入图片</p>
<p>🏷️  你可以对文章进行标签分组</p>
<p>📋  你可以自定义菜单，甚至可以创建外部链接菜单</p>
<p>💻  你可以在 <strong>Windows</strong>，<strong>MacOS</strong> 或 <strong>Linux</strong> 设备上使用此客户端</p>
<p>🌎  你可以使用 <strong>𝖦𝗂𝗍𝗁𝗎𝖻 𝖯𝖺𝗀𝖾𝗌</strong> 或 <strong>Coding Pages</strong> 向世界展示，未来将支持更多平台</p>
<p>💬  你可以进行简单的配置，接入 <a href="https://github.com/gitalk/gitalk">Gitalk</a> 或 <a href="https://github.com/SukkaW/DisqusJS">DisqusJS</a> 评论系统</p>
<p>🇬🇧  你可以使用<strong>中文简体</strong>或<strong>英语</strong></p>
<p>🌁  你可以任意使用应用内默认主题或任意第三方主题，强大的主题自定义能力</p>
<p>🖥  你可以自定义源文件夹，利用 OneDrive、百度网盘、iCloud、Dropbox 等进行多设备同步</p>
<p>🌱 当然 <strong>Gridea</strong> 还很年轻，有很多不足，但请相信，它会不停向前 🏃</p>
<p>未来，它一定会成为你离不开的伙伴</p>
<p>尽情发挥你的才华吧！</p>
<p>😘 Enjoy~</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>